秦國曼谷機場->芭提雅 GRAB CAR幾錢?

想睇下用咩方法去好

唔該晒 2000泰仔好似都幾貴

500蚊HKD公價
車靚啲700左右

東南亞grab最強

前幾年先1200

依家咁貴

2000-2500

提你唔好食海鮮 有x亂

上年12座單程500左右

下, 去到唔食海鮮?

起飛前早一星期 搵炳嫂book車咪得囉

團一日團唔好食 啲野放好耐 好多烏蠅嬲

好多人食咗之後都霍亂食物中毒

唔信你可以自己試吓

串到

唔係掛? 食餐廳喎, 街邊就唔敢

差唔多 上次機場去芭堤雅用咗2100泰銖

我芭提雅落返central world先1100 銖
機場仲近過市區喎
利申返：兩星期前去完返黎

我上星期去
同FD兩個
冇BOOK車 機場比人截住話載我地去
1600銖 單程
普通私家車

試過pattaya taxi

同埋試過炳嫂無記錯THB1300左右

前者車殘啲，炳嫂架車就新淨啲

睇你想要咩

咪係，樓上2000果 d. 咁貴

比的士食過2200 同2400
無計5條友

姐係跟一日團果餐